【幼園大爆炸】22歲疑兇相曝光 當場炸死牆寫「死亡滅絕」

江蘇徐州豐縣幼兒園大爆炸案已告破，22歲的疑犯許某某當場被炸身亡。許某某因自律神經功能失調從學校休學後，在案發地附近租住打工。在其租住房內發現留有自製爆炸裝置材料，並在牆上多處留有「死」、「亡」、」滅」、「絕」等字跡。事件至今，已造成8人死亡，65人受傷。

另據教育部網站消息，日前，教育部印發《關於加強中小學（幼兒園）周邊安全風險防控工作的緊急通知》，要求各地加強學校周邊安全風險防控工作，確保廣大師生生命安全。

觀察者網／央視

周杰倫

英雄

正皮是我比的

Me two

死 亡 滅 絕
打機打得太多 ?

大陸喱專用間條衫

遲下香港

皇天擊殺

22歲個款就好似40歲咁

滅絕人類

佢寫嗰篇文其實幾有道理

好詩好詩

自製爆炸裝置

蝗蟲唔生可以點

口德撚 快d嚟有分加呀

自爆🤦🏻‍♀️

趁啲支那賤種仲細就一次過殺晒

要頒個和平獎